天文台在尖沙咀設立天氣資訊顯示屏

Click入去睇完以為係20年前既新聞

都唔準架啦

好先進呀
平時要打18503問天氣

可以即時喺尖沙咀掌握尖沙咀熱唔熱，大唔大風，有冇落雨。

仲有即時天氣預測